總覺得成個運動偏離左，搞裸跑會唔會好易有位比人插？

Sorry for P牌

首先佩服一下裸跑嗰個肯岀嚟已經好勇，對住咁多人心理壓力一定好大，不如放過佢啦

入正題先，我地抗爭緊㗎喎，而家個風氣偏到去好似派膠咁，而且總有預感咁樣會令到成場運動比人一個唔好嘅印象，唔能夠將呢場運動成功嘅機會推到最大

純粹個人意見，有少少不詳預感，如果有咩得罪希望各位可以體諒

其實本來冇問題，不過現場叫口號就真係俾位人入喇

屌你老母咁又不安你係咁不安就去做正經野啦

屌斯文啲講都要比人屌鳩洗唔洗咁啊，警剔姐屌你老母